[代人轉發]給我們孩子一個更美好既將來

21/7
司法不彰、法不法，執法機構與黑幫為伍，黑幫聚眾毆打示威者、平民，
警署關門大吉，接報三十分鐘施施然到場，睜一隻眼，閉一隻眼放任手持木棍、小刀、藤條白衣暴徒離去。
另一邊廂，中聯辦門外警方向世人展示武力，直播鏡頭下子彈橫飛、催淚彈射向平民，
淪為政權壓迫平民、學生既工具。
香港-每個人都係獨立嘅個體，生而平等，可以有自己不同既政見、立場、言論自由
個人財產人身安全應當受到保障。
見解分歧之外，還有是非黑白，朗朗乾坤。
相信沒有一個存有良知既人可以對昨日發生既事實視而不見。
社會公義被賤踏，平民生命受到威脅，言論自由被打壓，官鄉土豪勾結敗壞法治，
致香港人：
為下一代著想，香港人對得住自己既良心，走上街頭守護孩子，守護我們的家。
有段歌詞想送比年青人
段歌詞係新果套阿拉丁 女主角被打壓所唱既獨白
Let the storm in
I cannot be broken
No, I won't live unspoken
'Cause I know that I won't go speechless
Try to lock me in this cage
I won't just lay me down and die
I will take these broken wings
And watch me burn across the sky
And it echoes saying I
Won't be silenced
No you will not see me tremble when you try it
All I know is I won't go speechless
Speechless
'Cause I'll breathe
When they try to suffocate me
Don't you underestimate me
'Cause I know that I won't go speechless
All I know is I won't go speechless
Speechless
By 在自由空氣長大既香港廢中